（創業）徵一個識入藥妝批發既partner一齊攪代購

（不喜勿插*）

依家代購大行其道 出到上水多代購多到嚇死人

好多中國微商都自己大陸接單然後走過黎香港入貨

佢地因爲一周一行既關係每次入貨都幾千至上萬蚊

所以我就諗緊可唔可以批發價咁入貨 目標就係賣比依一大堆微商 希望可以係依個熱潮分一杯匙

只要我地賣得比出面平一蚊 都肯定會有大陸人過黎買

我上水有地方可以擺貨 宣傳單張我都畫好 打算只做星期六日 依家就差一個識入批發貨藥妝既partner

我好有信心 入到貨就基本穩賺

有無巴絲有興趣 tg我從詳計議

堆

推

我公司做自家&代理化妝/護膚品批發
不過唔係大牌子

留tg, 有興趣

可以留個tg嗎

我識人做化妝品護膚品批發 香港公司
岩唔岩？

岩丫 就係要香港公司 可以問你拎資料嗎

tg咗你

tg 埋